偷影咗個索索聖誕女郎被大家睇

G

paruru

望哂鏡頭都叫偷影

你都當係靚女又真係幾驚嚇嘅

最尾兩張有少少似毛記利君雅

第一張相係邊個？

正皮左

渡邊麻友

聖誕都要去叫雞

好波，好嘢，好鬆弟！

雞

臭雞

唔知部機有咩game?

Gay

反麻人格